有冇人覺得魚米個湯底好正？

喺冬天特別想食，個魚湯好味過譚仔個湯底好多 且價錢不太貴

BTW 有冇人知個湯底係咪真係用魚熬出嚟？

我次次都飲哂成碗湯

依家淡左好多

識人做過

走去生記食好過啦

生記正好多

個湯底咁足料, 滋補養顏

硬係覺得個湯加埋d死老鼠一齊煮

難食到

魚米咁垃圾都有打手

淡到仆街